侵侵既然可以叫停中共出兵香港，同樣可以叫停國安法

如果叫唔停，美帝應該會做嘢